有冇巴打有留意1011泰凌(2)

幫巴打開下

上回題要：
有冇巴打有留意1011泰凌

無大户做野

等。。。

留名

市升佢跌

之前市跌佢升

$1.9跌唔落就係買入signal

全部藥股都升緊....

得佢唔升

唔討論佢就會升

牛都唔升 真係俾人壓得好緊要

無啦啦咁多人提就跌到咁
呢度有幾多人係打手叫人買

原來已經開左

真係有買揮手

什麼APP

轉左燈

第一站50億
隻野明顯有莊家

50億咩意思

尾市掃貨

港股爆邊
有運行？

留少少錢炒1548先

1.95入左10000

落25$先

打手就無
幾手貨都有既

2.08 10手

唔記得入

1.98 入都覺買貴左

今日加左注

Same

尾市咁樣掃上黎, 聽日應該有戲睇

嗰5%老散係唔係全部都連登仔黎

咩app

香討都有堆人留意緊啦呢隻

Aastock

屌你asstock都都唔識

唔好玩股票啦

可能新手呢 歡迎下先可以一起玩

新手上路

感謝巴打唔介意照顧新手

其實點定義老散同大戶

Aastock 牛牛必要有啦記住

樓主你咪大戶我見今日轉勢即加注

我平時有睇aastock
但網頁版無呢個app咁好

經濟通睇圖方便啲

投注額

Ching在幾多係身

溝溝下 渣住8萬股2.05

我打算加到10萬
但今日做野無咩睇

痴線我買左幾萬咋有好多1548 同1177

街貨唔多strong hold

你三隻我都有
1011目標都係十萬股
不過聽日應該加1548

1777又咩玩法

1177

初出茅廬無咁多錢玩1548

想當年1548都係幾千一手

怪自己當年無留意

要上到3.XX
第一站50億

樓主咪係個莊囉
1548應該都執幾千萬

持倉最少因爲佢比起1548 穩定但性質相似

已加

好有信心1011會升至少3倍

打手到咁做乜

聽日有野睇

老美

搞乜

泰凌醫藥(01011)這是金斯瑞生物科技(01548)去年的走勢。

Bonds yield 又升 股等食屎

雪球啲打j圖都放上黎

資金流入多過流出都跌，係咪俾人壓低？

資金流出較多喎

其實資金流入同流出唔會影響升跌咁易睇咩 大資金流出都可以升

今日全部散戶買

資金大量流走/流走 唔係應該會股價跌咩？因為比人沽？ 我見AAstock啲圖多數資金流走/比大戶沽都係股價跌 新手初入市差唔多一個月 好比心機 真心想學野

今日1011嘅圖

升

跌

見你都有心教下你
其實股價跟資金流向是兩個概念，股價顯示的是最後的收市價，資金流向則顯示當天的買賣雙方的角力情況。所以可以出現一個情形，當主力好友護航大半日後收手，淡友只要在收市前輕輕一推，就能將股價推跌幾格，甚至由升變跌，結果就會出現資金淨流入，但股價倒跌收場，反之亦然。

所以資金流只是大戶做假象的工具

我寧願睇咩人買仲準 同買幾多流入流出不太能作準

Thx 巴打 學到野

咁邊個買

上次咪高盛，我見高盛入就安心，至於點解高盛入我安心就睇返上個post 不過呢隻我唔太多貨得幾萬股

可否hide講多次

但有時呢d投行做代理人幫客買／賣，咁可以點分係間行自己買定幫客買

同問

唔洗理佢幫咩人買上次係掃900 幾球貨，唔係9球貨，大約1.9位買我諗唔會跌穿，加上呢間公司基本面你地要自己望下，1548 我跟樓主都係要做功課，如果盲目跟你會有好多問題令到自己唔會hold貨

你指4月18個日？但我睇番個日得10球貨成交？
定係佢係冇上板交易？

原來我記錯 不過都好多啦成1800 萬，不過真係未咁快炒上年1548 7-9 都磨左幾個月磨走哂d人咪爆升

紅字重點，
短炒要睇好多野
長揸就要睇公司基本面

1011冇哂基本面，所以揸得好放心

1011有哂基本面，所以揸得好放心

學到野

咁高盛幫人買，佢走貨時會跟番高盛定自己銀行/fund走？

1.9 入左十手

排左入唔到

我排左好耐, 到左價好耐先入倒

唔怪得
短底應該1.9，睇定啲先再入

呢排個市似仆街 睇黎要扑暈自己一排

點樣可以睇到咩人買 aastock得成交額

要用串流，btw 今日又買左d

走勢好差

大圍差 無計

短炒可能要考慮落一落車

如果有人見到高盛走貨記得單聲

扑暈自己算

全部人驚到

之前重話長線一定無事

跌1.5% 都怕你放比我啦我加左貨

放埋比我

討論下走勢姐
我自己就唔驚

就穿 50同100天線

1.9血肉長城

放棄

Post 1個樓主潛左去邊？

我買左少少搏平安好醫生帶佢升d之後即放

又點啊

放曬未？

繼續支持樓主，同樓主一齊長hold

你咁關心我有冇揸住做咩姐

其實你份人真係幾仆街同無恥。
樓主開心share 俾你，你跟住去買，開頭升幾日就笑哈哈係到歌頌樓主。一跌就怨人，好似全世界都有負於你咁。
自己輸錢就想全世界都輸。心地唔好到仆街。
垃圾

網絡毒瘤
投資有風險都唔知學人買股票

你其實輸得個0.05既價位。唔洗日日係到叫春喎。

我想知上面位人兄total輸左幾錢

呢排個市升 或 跌，呢隻股都係跌少少咁，搞乜？

重有一半貨係hsbc咁想知滿足下你

其實總結一句，無多餘錢又輸唔起咪撚學人玩股票就可以收鳩佢皮。

幾日前先話升三倍

輸打贏要
都無人逼你地買

已經升過一轉
樓主講到明長揸一兩年 等增長
短炒賺唔到火箭升幅就係到嘈
而家調整應該入手
佢d 新藥盈利都未入賬 而且又有新合作
到時另一浪收成又叫春後悔個陣跌個小小就放左

同樓主一齊SH
暫時得5萬幾貨，會再入

我錯了

知唔知咩叫血肉長城 講緊友牛熊頂價個d呀呢隻細股點會有

樓主幾錢貨

好慘樓主次次分享好野連登仔見跌就屌 見跌就屌學咩人玩股票

1.95左右

之前我都高追左

今日加加佢先其實佢好貨源歸邊 呢度應該得我同樓主知咩事

講真可唔可以講下1548 你個陣點留意我仲有8000 股

可唔可以講多少少

利申：有12500股，2.16
諗住strong hold 到2046

我真係新手黎都係好彩姐要講既話主要都係睇股東背景，咩人持貨，同類股係美國a股股值，夠唔夠利好因素比人炒起，下次account number 遮一遮好

係bo diu

不如你分享下點解會諗住sh先，除左我之前講貨源歸邊

支持樓主

其實你買咁多股，前幾日2蚊2-3唔放一半？

最近個市 好廢

有時放咗買唔翻，如果放左係咁升你會唔會追翻，同埋又唔得錢洗渣下升囉

如果跟住個大市又放又買，其實好易就會長揸變哂短抄

係 曾經28蚊入過2382，抄抄下追唔翻

咁都有得嘈
除非熊市
8月出業績都唔升，我諗都走得

覺得呢隻股幾好呀
又多好消息，睇佢長線

睇睇原來3320同1011張圖一鳩樣

3320好野黎

有貨？

巴打想問你玩法係咪all in 1 2隻股票之後等一排而唔係分散落幾隻到

有過

8成長線，2成短炒，窩輪

咁重我1成短炒 短炒都冇咩好結果

支持樓主！但係2.46入有無機會返屋企？

時間等幾耐？

8-10年

三五七年

多謝樓主

咩事

可唔可以加密講下

不要問,只要信

咪撚扮勁啦傻西
你咪又係跟人買

食錯咩呀你 又係跟人買輸左錢發爛炸？

想問樓主股齡幾耐你揀股幾勁572 1548 都有玩過

計落場既話兩年

短短2年有咁成就 有冇係出面學下咁

呢單?

咁應該似會有動作 ?

無讀緊書 由細到大跟老母去股票行算唔算

你玩投資比賽應該贏梗我都讀緊書不過今年grad

我玩股玩左幾個月，想學搵潛力股 可以點搵？
想跟你地學野

同我上呀!!!

成交量愈來愈少

玩撚完

仆街了
準備穿1蚊，大家快走

企得好穩

其實呢隻股好實, 有小小袋就走, 回小小就買, 咁樣每星期我都袋3%走
但到價比較難入

咁樣要mon 到實一實.....

要短炒1548仲易玩
一星期好運食三轉都有

升4百幾點都唔識上, 玩撚完

set定價位等EMAIL姐, 有幾難, M記加大錢唔好咁緊張
有時就係因為緊張先急黎急去

呢個入場費我唔會買呢D囉

睇十格盤 好多散戶賺幾格就走

買呢啲股點會跟市走

毒撚死人巴打點睇743
52周高位 升左成個星期 ，今日公佈業績

隻股 升跌一格 個百份比幾高

今日水泥發力
不過呢隻遠離突破初段
而家入防守性差少少
今年我睇好水泥醫藥
利申有914
你呢隻都唔錯，睇下有冇位入少少

岩呀ching
呢0的垃圾股等停牌，買既等捐錢比贏國啦

有貨係手快走，過一排骨都無架啦

翌日披露報表

呢個通告即係咩意思?

泰凌医药(01011)100万股可换股优先股获转换

一般說來，發行公司對可轉換優先股都規定轉換條件和轉換比例。

持有可轉換優先股股票的股東有權根據公司的經營狀況和股市行情自行決定是否將優先股股票換成普通股股票或公司債券。通常情況下，在公司前景和股市行情看好，盈利增加時，股東願意按規定條件和價格，將優先股股票換成普通股股票；在公司前景不明朗，盈利明顯減少，支付股息有困難時．則會將優先股股票換成公司債券，這時投資者由公司股東變成公司債權人。

配售點會係好事黎

希望

4.11入 4.5now

d 資金流哂去 綠葉

要等到業績先識升

可能你咁講完就燈左

一下直落到反1.9

長玩個價睇下咩咪算

唔夠一陣又陣番上黎
幾硬下

轉馬？

換

又話睇三倍

個勢真係太差

你買左幾多手？

高盛賣左好多
換左做德意志

你睇返1548第一個post
個氣氛同而家差唔多
如果你相信佢係好股
點解唔等到出業績

個莊等緊你地比貨佢

個個都唔放 佢收唔夠貨點上

依隻股有莊家操控住 升就升跌就跌 無得玩價值投資 如果冇基金入手或者唱好 好難做上去

如果老美唔係跌700點以上
去到1.9都會托返上去

啲貨射黎射去

巴打點睇架

之前買左900 而家比左500 比德意志姐冇事

點睇佢紋緊貨

收

原來個位巴打改左名

猴子哥

就咁係富途牛牛到睇

thx 巴打

今日攪咩，以為1.9 都實底

含撚囉

又黎全藥股含撚

咩事全部藥股gg?

垃圾

2186 都冇事

1177都冇咩事

琴日跌多左啦

基本因素好都唔夠做 ？

完了吧

散左水未

重未到價

四月尾開始沽壓好重

比啲信心啦 一個月都冇就咁

大家好易比短期波幅影響心情

成交好少 好多人賣

Post 1 #1都有講係長中線
日日有人入黎叫春

期待業績中

8月中先出中期業績
都唔知仲係1.9 妹幾耐

越低越要買

岩岩翻到香港冇睇成日重以為跌幾多

中泰國際又咩料

呢到D人係咁, 跌一左餐M記就會四周咒人

放長線，釣大魚

樓主我地長擺唔洗理

人地1548執緊幾百個啦
講到長線跌過少少係到叫春

講到好似長線冇得輸咁 樓主之前贏咁多 依舖輸翻小小唔得？

日日跌 挑戰緊我既心態

依度有幾個人都有問題 根本就冇人屌樓主 有人想玩下短線又比班長線撚屌 人唔比人唱淡只可以唱好 跌左呻下又屌人只係識講睇長線 由2.2 到依家1.9 都係咁講 唔比人呻不如叫1011 打手區算啦 班長線撚見樓主隻1548掂 就以為1011 好似1548 咁 盲跟 以為會賺大錢 一味死跟

正野？

你唔好入呀 入左鐵底1.6即穿都似

250天線 都就穿

唔正，一直跌

成個醫藥股 得佢一隻跌，想點

Why u here

我忍唔住止蝕了
差不多輸成15%

雖然隻野基本因素無問題, 但成交太少好易比莊家操盤

今日咁多賣盤既

屌點解你會係度
番出去牛熊同5G夢啦

妹到咁 真係好影響個信念
尤其是醫藥版塊 隻隻升2% 果陣，得佢仲係妹緊

毒撚死人巴打既平均價其實係幾錢

登死

差少少20%

重諗住溝溝佢

2.29 買 2.2 買 溝到平均價 2.22 4萬股
應該點算

走一半 再溝

高位買果啲有閒錢其實溝得過 不過1.7先 1.6 鑽石底

市況未明，資本唔夠就睇定先溝
等錢洗走先

唔好溝住 重未到低位

每日開市睇佢陰跌 心態爆炸

岩岩穿250 但RSI 重有40幾 重有空間跌

唔好睇佢住啦

呢隻唔會睇rsi

呢隻大家睇低位幾多

你入左？

垃圾股唔好買

等緊位入

我追番POST好似話會升3陪架WO

玩完啦

佢一橫行我就ALLIN落去陪咁多位清坐好冇

呢鋪仆街了

唔怪得呢排跌唔停

仆街了

molamola

我走先

好呀我地散貨比你

媽咪麵考慮買入，高盛嚇到走左900萬股
資料睇富途牛牛

佢仲有500 萬股左右手交易

係呀所以你可以放左佢冇人阻你，都冇必要說服你買

搞下笑姐

大dodo我地講下笑你唔好咁認真

又話揸十年

咁晏起身呀大dodo

冇野做

又唔開市

唔洗考試咩

唔讀啦

全職炒股算啦

星期一不問價跳船

咩價岩入

支持

有緣再見

等大dodo賣就係買入訊號

其實我唔會放 1548 想當年8蚊走左近排又買返

呢隻十倍牛股回調唔掃撚返佢兩板
唔加鳩佢都偷笑啦

你講野咁似某位王

g持麵神

仆街 原來係大dodo出現了
唉 食得屎

$1.83 先見底

泰凌医药(01011)发布公告，按每股1.83港元完成向不少于6名承配人发行2.95亿股可换股优先股。

所得款净额约为5.33亿港元，约3332.21万港元拟用作一般运营资金，约1.8亿港元拟用作偿还集团现有债务，约3.2亿港元拟用作未来业务发展。

唔怪得

但會唔會繼續向下供
隻股票貨源歸邊
同埋ibank持貨其實冇乜大不了 又唔見佢地增持

我相信佢都想炒上50億入深港通

仲有石藥入恆指應該會帶動成個版塊上

不過唔關1011事

其實真係有錢賺就自然會升
當年2877都係咁慘淡，啲成交

我就係見1011 既業績都唔錯先買

聽日又會跌

配股係咪會仆街

舊公告黎

又升番

急瀉

1.87>1.85急瀉？

呢隻係咪藥股黎

跌多d

諗住等大家緊張下
無人出post

做下其他嘢啦唔洗成日mon住既

呢隻野真係搞乜...有基本面 有利好因素 連石藥都入埋藍籌都仲要跌 唔升都唔係跌呀嘛

慢慢坐啦 有排都未開船

同埋中期業績可能不似預期

巴打預言家

想知巴打有冇set 止蝕 定係由得佢
利申 等緊位入貨

預言完轉頭等入貨

我等緊1.6 我覺得隻野衰極都唔會跌穿1.6 嘅 不過要睇佢跌落1.6嘅速度

2.15 已經叫你地走 又唔走搞到上面咁多蟹貨 邊有力升呀

今日樓主咁得閒btw今日又買左d沽左1093

翻香港放假冇嘢做

咪係囉 好似猴子哥咁跌左0.05就走 跟手等鑽石能量底1.6再入等升

咪篤穿人啦

唯一值得高興既係見到唔到麵神
May the god show us mercy

信報：醫藥股跑出
望下呢隻 心諗
仲有隻2633都係

改個名又唔比？ 忠言逆耳

本身都覺得你地好慘 但依家見你地輸咁多好心涼

跌到仆街

跌到咁間公司跌產都似

1.6見

究竟咩事

真心唔明 基本因素ok都要跌，咩玩法

石藥同1548太集中資金
短炒追既唔會玩其他

Feel到股東開始玩財技

874 1177都好爆

趁向下炒生效前終極一炒

急瀉...

問題係不停落....唔升都唔好係咁跌....唔通藥股 全部資金流曬去呢兩隻？

綠葉都爆得好快

呢隻野炒起到$2.3-2.4 就係咁俾財演煲叫人接貨

Molamola

樓主係咪無散貨?

放棄啦

走晒佢喇唔掂喇

一升小小就俾人沽落去 痴線

痴缐係咁沽

屌我老媽

走左一半貨了...頂唔順

冇啲堅持點樣好似1548 嬴大錢

做咩鳩升番d 班撚樣又要沽，係都再上d先沽啦

聽馬榴話 要等1.6先入番呀嘛

一早聽咪好 係都要信自己又唔知自己廢

千幾蚊..仲蝕得起...好過D廢柴唔見幾舊係到哭喪
係講緊你 馬榴仔

跌咗20%

應該伊家溝定

放一半 遲啲低啲再入

趁低吸納 倍升股

又話長線 又基本面 又業績 講到咁正 輸千幾就放 啲廢柴真係好好笑

有得炒咪入 見人散水就走啦 係到死攬依家先放 自己柒重好意思笑人

你都係想人賺你輸幾舊就止蝕好叻叻姐

我地慢慢坐成本價1.9

叻過你重要笑人 ？

用左幾十萬就掃高4格

點解你覺得係笑緊你架

似有比人壓住個價

等個莊點玩，唔好散水就得

已走晒

大戶成功呃貨

廢事講咁多，有本咪放下
到止蝕咪走，到時再岩價咪入番

都係果句，有閒錢先好攞黎投資，如果要靠果啲錢生活就唔好買股票

計到岩岩好去番開市位

呢隻已經一沉不起了

無錯，正垃圾
留名等睇1.6同猴子哥一齊all in

一屌老母就反彈 垃圾

我見幾次都有人問我有冇走貨我反而好奇想知幾多人走左

均價1.97 由升到2.4之前買
諗住長渣
但信念開始有D動搖

一個星期就搞到咁
究竟有幾多真係長線

本多終勝

1手都無走過

2.22入夠10萬 未走 有d擔心

無走

冇啦樓主好多人唔識貨

我認我尋日唔敢加碼

好似係時候啦！！！！

大佬放過我哋啦

大家快跳 judgement day !

呢排大dodo 睇市幾准
跟

升唔升得返上去兩蚊

我真係唔知好嬲定好笑
你一講都可以登到逆市下跌
你咁威我仲可以講乜

原本朝早升返去1.9
佢一講完就跌到而家得返1.85

一齊沉船
利申: 已棄船

屌你放過我啦好無

大市升300點
麵神燈完倒頭車

大dodo係咪知我地想入貨
拉低個價位俾大家入貨

麵神入左幾多我高幾格同你買翻好唔好

連樓主都驚
大家要睇路了

即刻放曬

人係敵唔過神既

係時候乜先

逃生門已關

持貨者judgement day

放啦放啦怕左麵神

日日都一樣玩法

又似見底了 日撚日尾市拉升 仆你個街

開市買，收市放

低開高收又唔滿意？
岩曬短炒撚喎

依兩日尾市拉升，係唔係代表有大戶留意？

代表有傻散以為見底撈貨

1011官網成個版面轉晒
有興趣可以上去打j

其實長揸真係冇得輸

有新搞作?

痴線 好有心
唔講咁多了
聽日再加鳩佢

整下個PAGE就加貨,巴打你到底你買股定買衫

曲到圓

冇喇冇喇
d錢用晒黎整官網
要急跌了

最衰冇得沽空

樓主又陪佢地玩

有預感又係收市 平手 或者升一格

以不變應萬變

真係

又係尾市升...第幾次?

其實都幾好搵
每日食幾格 發達不是夢

一早放哂啦

有莊㩒住個價

樓主放哂了？

放哂

都話見到麵神已跳

睇得出莊家快吸夠貨了

我都覺得係
但仲要睇埋大環境

屌你又出現

放哂唔玩

x2，大市點升都唔上，已經無心跳玩

借貨沽佢老味

究竟想點
個市失跌都唔關佢事
係咪同外星人做交易嫁

因為麵神加持，升市麵要跌

丁蟹拉緊彈弓

呢兩日唔跌
猴子哥冇晒聲氣

wow 升左1格

走鬼啊

日日都資金流出

走呀個市升咁多都唔升

要轉倉啦

日日一樣玩法

沽哂點算係咪要追

依家就高追啦

屌你老母放撚晒

跟猴子哥放晒 等1.6入

驚咩丫
好快會落到1.6比我地入貨

1.93 in已all !!!!!!!

FUCK

...

有邊個認真考慮跳船

大dodo 吾好沖動高j 呀

留名睇收市價

今次真係有望1.6
猴子哥應該算到大dodo會入

一切盡在掌握之中

已穿1.93
1.6直路正式啟動

買2342 啦屌你

1478仲抵玩

仆街喇 1.92最後逃生門
未來10年鑽石能量黃金頂

放過我地啦，大dodo

跌左2格我走先

渣左幾個星期都冇放, 見倒條友一日吠得大聲過一日, 我岩岩放哂

1478準備v彈，大dodo諗諗佢，值搏好多

大dodo唔入都入左
屌都無謂
重要係你幾時放都講聲
俾條生路細佬行下

有撚入過咩
圖都無張

見到上面啲人咁講 以為升左好多添

好彩你地沽曬唔洗輸

點解睇唔到有1.45萬股成交嘅紀錄

怕撚左條友

洗唔洗咁驚呀清

我一入京信第二日就跌左20%都未驚過

未就係囉
渣左咁耐點跌都唔驚
你一黎我真係驚

銀行會夾埋訂單一齊入?

我唔知WO

唉 算啦

佢升到3蚊我就走OK?
唔阻你地發達

點解麵神咁多隻唔攪要攪呢隻

你隻咁冷門都搞

點算

麵哥，玩返你牛熊啦，唔好搞我地

本身都想入 而家可以慳返d錢

牛熊豬到仆哂街

你考完final la?

未

入左呢隻就唔洗成日睇市

唉點解你要跟我地呀

因為前幾日你笑尻me輸錢

幾時有笑你呀

如果星期一開市有70萬股直接放盤會點

以你既戰績
除非你放 否則都唔會升
你想長揸咪講咯
我現實又見你唔到 唔通我會斬死你咩

俾我一齊坐下啦

起麻尻叫都有個伴呀麻

媽咪麵你知唔知呢隻野要坐幾年

10日?

麵神你真人係咪咁

其實真係無野
最多沉船個陣大家會一齊問候你全家特別係伯母
而且應該會發生
不過都係幾句啫 唔通真係去你屋企做咩
你肯我都唔肯啦

不怕不怕

媽咪哥我情商極高

完全不怕不怕

其實懷疑你係終極大戶

準備定一半資金，1.6時溝貨

媽咪麵對家可以改名做媽咪麵同船

唔好講啦

其實我真心覺得基本面唔錯 同埋管理層都好有魄力去做好間公司 成功由虧轉盈

我信八月真係會升 但係大前提係要頂到八月先 日日咁跌法真係好驚呀

星期一開市不問價沽

有媽咪麵加持隻野變得好難玩

之前話合作果間pfnx 一升升10%.... 係時到1011

呢間野其實規模同實力係點

樓主有無tg 有野想請教

巴打點睇pfnx 升10%,會唔會帶到泰凌

唔熟呢間公司唔敢答你

nvm 聽日入少少1011試試

新未来 新平台 新格局（2018年5月一对一投资者路演）

我们会继续深化与Pfenex的战略关系，带动泰凌医药的产业升级，加强生物研发领域的发展，
把本集团打造成为一家具影响力的生物科技制药企业

THX
剛剛打左個靚J

升市升一格 跌市跌五格

依家橫行緊

等成交量一大就仆街了

肥肥肥肥肥肥呀

個成交同價點行唔重要
最重要係你睇好就.....

大家快D止蝕散貨啦

Why up

媽咪哥係咪勁！！

媽咪哥係咪醒！！

去8日旅行唔睇市大家sh

大dodo

2．22家鄉雞

放心, 收市前會+-0%

媽咪哥我愛你

一開市又爆升

大dodo係咪放左？

跌市都升
即係唔比面猴子哥

1.6 鑽石底 要等執笠先有

你地唔好咁話猴子哥啦，佢睇短線，我地睇長線。
人各有志

靠實力既野你估我廢架

你既實力就係燈力強。
燈唔成仲話靠實力？

真轉勢 屌你老母垃圾大戶1.8吸貨

想高追

啱阿

上次追重坐緊

千奇唔好亂講野
低調d

扣穩安全帶未

如果一直去唔到$1.6鑽石底
猴子哥會唔會一直唔出聲
咁咪冇得跟佢學野

2.16貨 返家鄉喇就

1548都番左30

無聽你地講 早知老hi都買一手先

2.21

有得放好放啦

聽咗猴子哥講等1.6先入貨,呢啲假升呃我唔到嘅

猴子哥冇貨

入唔入好

猴子哥家鄉係咪2.1

1.6先啦

返左家鄉了

入左

今次乾升可以去到幾遠呢個廢莊

又可以跟猴子哥學野

跌左0.01 啦，準備止蝕未

佢一早走左啦，跌0.05就走左

猴子哥你做乜高追？唔係應該要信自己咩 啱啱先講話有得放好放 轉個頭又跟人買入

馬騮哥入完即跌 最後逃生門

2。04 再追一萬股

今次set 幾多做止蝕

本身好地地站在止蝕高地食花生得閒入黎恥笑下人地高追唔學你止蝕咪好 你又由1.90恥笑到個價升到2.06先黎高追 唔堅持自己嘅信念 隨時又比你口中嘅廢莊撚多穫

驚我一入就跌？ 擔心自己先好過啦

唔好咁講啦

成個半月先翻家鄉 重好意思出黎

唔講重以為依度個個均價1.9

唔講以為你冇貨

錢多唔怕坐呀 半年都無影響

唔好意思 真係冇貨 睇下跟唔跟你現價買啦

唔好屌佢啦 冇咗佢少緊好多歡樂

茲 提 述 中 國 泰 凌 醫 藥 集 團 有 限 公 司(「 本 公 司 」， 連 同 其 附 屬 公 司 統 稱「 本 集 團 」)日 期 為 二 零 一 八 年 四 月 十 九 日 的 公 告(「 該 公 告 」)， 內 容 有 關( 其 中 包 括 )本 公 司 與 P f e n e x Inc.(「Pfenex」或「許可方」)訂立開發及許可協議，以取得在中國內地及其他地區
(「該地區」及各為一個「地區」)對特立帕肽(PF708，參考藥品為Forteo® )的等效藥品 ╱ 生 物 類 似( b i o s i m i l a r )藥 品(「 該 產 品 」)的 商 業 運 營 獨 家 權 益 。 除 文 義 另 有 所 指 外 ， 本公告所用詞彙與該公告界定者具有相同涵義。
本公司董事會(「董事會」)欣然宣佈，根據Pfenex對PF708-301進行的研究結果，經過 24週每天為骨質疏鬆症病人注射後，已得出PF708與Forteo®整體效果相當的結果。
本公司預期，憑藉上文第二段所述的研究結果，以及先前宣佈在健康主體中有關PF708- 101研究的生物等效結果，將有助PF708向美國食品藥品監督管理局(U.S. Food and Drug Administration，「FDA 」)遞交新藥申請(「新藥申請」)，預期新藥申請將於二零 一八年第三季遞交。待FDA批准申請後，該產品預期最早將於二零一九年第三季在美 國上市。

pfnx 琴日升左30%

諗住入四環定入依隻

今舖仲唔fatfat

1011 今日有望上2.1

ok 不問價all in

跌唔落1.6,升返2蚊 重好意思出嚟

上左了

好消息消化曬？ 好似唔上了

杯柄走勢 冇了
3蚊見

有無邊個app計每股價位方便既 中銀要手動入 好廢

頂1.88果陣無入到

等佢回到1.9先 而家超買

猴子哥呢

原來已經升返上2.1, SH

Come on 今日升上2.2

2.15入咗，希望佢生生性性

40蚊見

400蚊見

好多大戶入手

高Jed

死都唔放 留比個孫

可能今日倒插到$1.6鑽石底呢

2.17放左先 等佢回到2.1買OK?

升緊反而唔開心
之前無溝下

返家鄉了

真心想問, 問解其他藥股都升咁多？

不了 直上3蚊

全部都升

2633

但係1011 係有利好升姐 , 但點解其他都升咁多

大户市場係循環 而家又玩到藥

1.9 時留意到pfnx爆升, 但信念唔夠。。。

消化緊蟹貨 好快到3蚊
最後上車機會

$1.6先好入

圴價1.86既我睇到猴子哥既回覆笑到出眼水

入多十萬股好冇

無盡金錢

唔係翻1.6咩

爆升

2.3入，比預期早返家鄉

睇路呀各位

2.35揮手

大成交爆上

量價齊升 無了...頭也不回

前排磨走人 擺勁撚耐都唔升 真係要好有耐性

心態好緊要。唯有相信呢隻可以追落後

1548咩 俾盡$5

$3都俾多sorry

我睇1.6

今日大户抽高派貨
緊係等1.6先買

嗱 啱喇

我會繼續post pfnx 消息，如果臨床係好既話2019年就fatfat

冇錯1.8 可以再入大成交突破完通常都會回一回

記得要做止蝕

定左啦

講到成個社長咁

真 隻野好乾
之前有聽我入貨 最少執左幾皮野

社長

表示支持

Pfnx 半年升左3 倍

今日跌啦好嗎

自願公告

喜滴克成功進入安徽省醫保目錄

中國泰凌醫藥集團有限公司（「本公司」，連同其附屬公司統稱「本集團」）之董事會
（「董事會」）欣然公佈，本公司之附屬公司泰凌生物製藥江蘇有限公司（「泰凌生物製
藥」）研發的國家1類新藥喜滴克（尿多酸肽注射劑）先經過安徽省藥學專家、臨床專
家、藥物經濟學專家及醫療保障專家等各個醫藥領域專家評審及遴選，再通過省級醫
保、藥監、衛生、物價等政府部門領導綜合評估，順利進入《安徽省基本醫療保險、工
傷保險和生育保險藥品目錄（2018年版）》。

仆街 轉多啲倉落去先

唔好呀等1.8 呀

無了...3蚊見

集氣 3蚊

gogogo

1.96入5000 執個早餐錢夠啦

有冇人知點解呢兩日升得咁勁？

今日倒跌先再買

sorry唔識升
2.3都俾多

笑到

有好消息都跌 垃圾股

升了

見到馬騮哥笑 我就放心了

比緊位你地入

回緊啦 馬騮哥止賺未

真係好好笑

泰凌一升就衝出黎屌馬騮哥
泰凌一跌馬騮哥就衝出黎抽水

利申: 持有

全世界要等佢自願公告先知咩
尋日偷步炒起左啦

其實我冇入

孔明

暴瀉了 快d入

止蝕喇

等$1.6入

幾有愛幾有歡樂

逃生門己關

已放

跟隊

1.6按樓入

跌左1格咁多 天崩啦

升又j 跌又j

跌咗一仙 止蝕先

唔撚郁既

廢莊收緊貨

你唔係去左外國???

本來諗住去旅行睇市， 點知做唔到

唔

求大户炒高個價

連出兩單消息
好難唔睇

傻散就有一個

個杯柄靚到..
兩三倍升幅走唔甩

Ok 跟！

2.15加咗注
跌1格就止蝕

邊撚到杯柄

止賺位點set

止賺？止蝕啦

Ching sick ball

OK GUN

連樓主都走

下降三角形都差唔多出黎重唔走咩

係囉
邊撚到杯柄

冇喇 直插1.6喇 個莊搵水魚接貨

算唔算

莊家股邊有得咁分析 唔好成日諗住爆升啦 暴跌就有可能

又學到野

建議你放曬去 之前食花生

猴子哥ho ball

仲等緊$1.6入貨

點解你咁憎佢 我放哂啦

因為好難捉摸

驚死 賺夠走人 1.88入 2.17走

劇本已經寫好 聽日高開 之後收市就倒跌

信猴子哥，聽日放哂佢，等1.6再入

勁摸頂走 我2.16 走

2-2.1先好入

馬騮sir?

點睇都係上面果個張學有啦 同埋我唔係阿狗

sorry

2.21 走哂
等跌 再入揸到八月

如果隻藥美國申請唔成功

就係入市嘅好時光啦
只供大陸內銷

劇本

$1.6 鑽石底不是夢

開始多人入貨

咁戇居接火棒

放返十年等第二隻新藥研發

岩啊佢其他藥完全垃圾黎

隻喜滴乜春都勁

多謝猴子哥呢兩日提供笑話

你地好狗

唔去1.6我點入貨呀

幾時1.6

等禮拜一劇本

我都準備左幾舊水等1.6入貨，等到頸都長埋

高追咗
希望隻野生生性性
諗住長揸

熱烈歡迎繼續唱淡入貨

高追？
貨源歸邊，易炒上炒落
等1.6溝貨喇

劇本
星期一大戶震倉落到1.6, 8月先升返

逃生門己關
一股不漏

又要數錢 好攰好辛苦

m_ozil

M_Ozil

天崩啦

比你早左幾秒

咁應該下半年會入多兩個省到

好想睇佢半年業績

小樹熊

做咩轉名

其實做乜呢隻冷門股呢度討論得咁熱烈
長線投資就有佢沉啦

要留意猴子哥既指示

開翻個1.6鳩叫區

想升就唔好推

英皇推1011
交易焦點方面，泰凌醫藥（）公佈，附屬泰凌生物製藥研發的國家1類新藥喜滴克（尿多酸肽注射劑）順利進入“安徽省基本醫療保險，工傷保險和生育保險藥品目錄（2018年版）“。

該集團指，喜滴克納入安徽省醫保目錄，市場份額有望繼續擴大，相信成功推廣安全療效良好的癌症治療新藥喜滴克將為集團帶來長期穩健的收益增長。目前該品種已納入安徽省，江蘇省及湖北省的醫保目錄，預期未來會成功進入其他省份醫保目錄。

泰凌研發產銷多種藥物，2016及2017年盈利分別增加33％及42％，尤其是2017年，營業額及盈利分別大增68％及42％，毛利率上升9.5個百分點至80％，並提高派息40％，反映出管理層對集團轉型成功及前景充滿信心。

轉型方面是指其在2017年年結束代理業務，聚焦開發中樞神經系統，骨科，腫瘤及血液治療藥品，由兼營代理業務轉型至聚焦研發多種藥品，已取得突破性進展，以內地對藥物需求日增大勢評估，今明年料可保持強勁增長勢頭，相信其今年業績再跨前一大步可期，目前宜等待收集良機。

諗緊買陽明山莊定係愉景灣好

今日睇緊富豪海灣

太遠了，不了
打算約經紀睇 九龍站算了

無啦無啦 又呃人入貨

入太少貨，平平地睇大西北算

繼續財演吹奏時間
雷雨表示，大市個別發展，有利追蹤逆市轉強個股，繼昨日提及的中國擎天軟件（1297）後，看好泰凌醫藥（1011）短期重納升軌走勢，於恒指跌逾300點偏淡氣氛中，竟能拗腰反彈，由先跌3仙到反升4仙，收1.96元，升3仙，成交767萬股，大增64%，配合剛突破保歷加通道中軸位、MACD十分接近轉為熊牛，以及9RSI回升至50以上，確認由4月13日高位2.48元，回落27%至1.82元的調整浪已告結束，並迅速重越所有短中長期平均線，重返升途可期，若一口氣突破黃金比例0.618倍反彈位2.23元，即可挑戰上次高位2.48元，升幅擴大至26%！

泰凌研發產銷多種藥物，2016及2017年盈利分別增加33%及42%，反映去年由兼營代理業務轉型至聚焦研發多種藥品，已取得突破性進展，去年毛利率且大增9.5個百分點，以內地對藥物需求日增大勢評估，今明年料可保持強勁增長勢頭，現價預測市盈率會回站單位數字，長線有望指向2011年上市後歷史高峰4.29元，具倍升潛力。股佬昨午以1.95元增持2萬股泰凌。

認真大家快放 肯定又呃貨

一早放左

放哂，等1.6

樓主點睇1302

唔係已經炒起左？

增持2萬股定2萬手

濕鳩財演
事旦一個巴打都多過佢

講到咁勁買得2萬股on99

想知佢係咪真金白銀落場

重倉

樓主我放哂啦

1.6再all in

1.6 ？ 1.3 啦

gun!!!

同上次一模一樣

好快穿2蚊

留名睇猴子哥笑呢到啲傻散

止蝕多好

成班以為咁講就唔會跌

無錯
等緊1.6入貨

一早跌一格放左唔通等1.6咩，我一格都7000啊陰公

樓主心態變了

跟馬騮哥玩短炒，升跌一格都走
發到豬頭，唔撚使返工

想問下大家買左幾多手？

買左10 萬股放哂等我1.6 再入

All put

又有財演推

你個名

佢咪個財演

求巴打指點名燈

1548都無咁多財演推

穿1仙好止蝕啦 仲坐到1.96
建議等到1.6先收集

笑死

一陣唔止跌一仙

1蚊都似

2.2好大阻力

啲對話同之前一樣

止蝕

玩完大家可以走了

人踩人

止蝕等，我有預感隻股會跌到變毫子股
一沉不起

好好笑

我發夢夢見變仙股

第一站1.6

又係呢個模式

財演一推就咁

唔係點落番1.6俾大家入貨

成班反手以為就會升

1仙見

咩事跌咁多

無啦無啦 一模一樣 如果可以買熊就好

馬嬲哥又然

ifc見

傻都知佢想點 又成功散貨比你地

馬嬲哥持有啲咩股票想跟下賺大錢

x2

跌縮成交係好事?

莊用最少量既貨推低個價
所以應該大手買入

你係咪真係社長

上個月咪有樣你睇
成交一縮

等1.6喇
仲問

708

ok all in

Is too late

泰凌醫藥好事齊來 古凱仁

中美貿易爭拗發展柳暗花明，乍晴乍雨。理智地分析，談得妥的機會比談不成的機會大。反之，對金融市場的影響反而難以一概而論。細心分析下，過去很長一段時間，外資勢力一直在翻雲覆雨，借助特朗普的胡言亂語謀取利潤。中美談得妥並不一定意味金融市場一片坦途。

這段時間，最不受局勢影響的是與民生關係重要的股份，醫藥股表現最為突出。筆者過去也曾推崇這類股份，這個想法至今未有改變。

泰凌醫藥（1011）主要於內地從事投資研發、生產及銷售藥品，藥品覆蓋抗腫瘤、骨科、中樞神經系統、肝病及呼吸系統等治療領域，以及提供醫藥市場推廣及宣傳服務。產品包括自有泰凌品牌產品及非專利藥品、密蓋息品牌藥品（用於治療骨質溶解症、骨痛及骨質疏鬆症等）以及第三方藥品。

2017年度，泰凌持續經營業務營業額上升68.2%至6.05億元（人民幣，下同），股東應佔溢利增加42.2%至1.65億元。年內整體毛利增長90.8%至4.8億元，毛利率上升9.5個百分點至80.1%；自有產品生產及銷售：營業額增長18.7%至3.72億元，佔總營業額61.6%，分部溢利增加1.2倍至1.35億元。

中央政府宣布6月起，對所有進口抗癌藥物實施零關稅。措施將會對國內藥物市場的競爭局面有輕微影響，而去年進口抗癌藥物關稅大約0%至6%，而今年下降至0%至2%。當局對所有進口抗癌藥物實施零關稅，主要希望緩解貿易磨擦及安撫美國總統特朗普、對中國市民有好處、對海外藥物生產廠施壓，促使藥物減價、以及節省國家醫療保險資金。內地的生物科技公司仍處於非常早期階段，大部分公司集團於藥物建立多於藥物銷售。而貿易磨擦將會潛在限制中國資金投資美國市場，可能令中國企業更困難直接收購美國生物科技公司。仍然有中國生物科技公司在美國進行臨床試驗及聘請美國科學家，中國生物科技仍有非常亮麗的前景。

泰凌研發的國家1類新藥「喜滴克」（尿多酸肽注射劑）順利經過安徽省藥學專家、臨床專家、藥物經濟學專家等多個醫藥領域的多輪專家評審及遴選，以及省級醫保、藥監、衛生、物價等政府部門領導綜合評估，已順利進入《安徽省基本醫療保險、工傷保險和生育保險藥品目錄（2018年版）》。

「喜滴克」此次納入安徽省醫保目錄，是繼湖北省、江蘇省之後，於過去10個月來成功進入的第三個省份，預計未來將帶動用藥的數量。

泰凌就4月公布與美國特拉華州公司Pfenex Inc.協議，公司將擁有香港、中國、新加坡、馬來西亞及泰國商業運營獨家權益的治療骨質疏鬆醫藥產品特立帕肽（PF708），測試結果正面。

結果將有助PF708向美國食品藥品監督管理局遞交新藥申請，預期新藥申請將於今年第三季遞交。待FDA批准申請後，該產品預期最早將於2019年第三季在美國上市。

由此可見，泰凌過去幾年在藥物開發的努力正取得成果，事實上，該股3月底起展開強大升浪，近期有跡象再發動第二度攻勢。

1.8嗰時啲財演就死哂，2.1先出嚟叫你接貨

1.8財演入貨唱好出貨

都好既, 畀哂方向大家

河北建設依家好似之前1011咁

大戶又做緊野？

睇$3?

坐船中

我係你地就深潛啦

好彩信左你 一早放左啦
等1.6 ALL IN

完了吧 如無意外

睇翻你地之前打果啲野真係好好笑

依個莊成日撚狗 重買正傻仔

1.6啪啪啪
1.6啪啪啪
1.6啪啪啪

應該係唯一一個post 係啲人有貨之後叫1.6

入多少少等1.6

1.6目標價
分段入貨嘛ching

rich

本多終勝法

巴打目標會幾多
呢隻有無可能係十倍股

呢隻睇1.6

其實依隻野都幾勁 好消息唔升 其他股升佢又唔升 都唔知佢點

大戶

呢隻街貨睇落好少

樓主無得輸 本多終勝 其他就睇路啦

條柒頭真係好煩
跌少少就止蝕，然後日日黎叫春好似全個post啲人欠佢咁
升返小小又話追左貨，跌返少少又話其實無入
做人做到咁柒仲好意思日日黎吠，唔講以為係大股東

走左貨就日日望隻股跌，一跌少少就興奮到高潮
成個post啲人都笑緊你柒仲以為自己好叻叻

Block me lor 又一個跌到傻左

唔捨得錯過你啲馬騮戲

block左咪冇得跟猴子哥學野

又話我煩又唔block

樓主而家均價幾多，高位有冇走緊d

中長線睇個幾格真係咁緊要咩

傻散開始自我安慰

傻散要聽猴子哥訓話了

猴子哥今次睇幾多，我睇1蚊。

1.92 傻散聽令

而家係咪要去定ifc排隊?

你地靜啲咪升耐啲 升少少就係到丁

依家想跌到1.6 入貨

馬嬲哥可以控制股價

麵神已經冇理呢度 馬騮哥仲留守緊俾指引我地

真係要出張圖拜下佢

Pfnex 跌左$1

Pfenex Announces Pricing of Offering of 6,800,000 Shares of Common Stock
GlobeNewswireMay 23, 2018
SAN DIEGO, May 23, 2018 (GLOBE NEWSWIRE) -- Pfenex Inc. (NYSE AmericanFNX), a clinical-stage development and licensing biotechnology company focused on leveraging its Pfenex Expression Technology® to improve protein therapies for unmet patient needs, today announced the pricing of an underwritten public offering of 6,800,000 shares of its common stock at a price of $5.50 per share pursuant to its existing shelf registration statement. Pfenex has granted to the underwriters of the offering a 30-day option to purchase up to an additional 1,020,000 shares of common stock. The offering is expected to close on or about May 25, 2018, subject to customary closing conditions. Barclays Capital Inc. and William Blair & Company, L.L.C. are acting as the joint book-running managers of this offering.

英文唔好
唔知講緊咩

即係Pfenex再招股

日日都升少少之後倒跌 傻都識玩

就黎1.6

2.3 買左廿手，我有信念

廿手都係一萬股咋喎

分散投資呀

廿手就縮番落你老母個西到啦
利:兩手

跌到1.6再溝！

仲買？ 2.2 唔放都on99

全部深潛 唔係好威架咩

個個都等緊1.6

個個唔聽猴子哥講

信猴子哥 目標價1.6

1.6

最後逃生門

下個post可以改名

有無巴打1.6入1011泰淩（3）

屌我老母 2.1x@50000 扑暈自己

猴子哥24小時提你1.6入都唔聽

知錯了 俾返d錢我

2.17

1011 好似唔係藥股咁

石藥真係值咁短時間內再升多幾蚊咩？

炒上左姐

業績效應

上上上

跌啦 唔跌點入

說好的1.6呢

升啦 屌我

今次唔加貨
跌就等1.6先加

1.6 呢

今日 26

你地一興奮就會跌

已穿26

日日都好興奮 佢都唔落1.6 唉

又話會到1.6俾我入嘅

落到1.6仲入?
唔識玩走開啦

下

一興奮就回啦 靜啦

屌 樓上個回覆好直接 應該係唔知係1.6個來源 直線抽擊猴子哥 爭啲笑撚死我

跌左落2.19呀 快啲止蝕

儲左5萬股

岩
走呀走呀

in 猴子哥 we trust

聽日似跌

莊家玩撚晒，聽日$1.6鑽石底

聽日同我升爆佢！

發現呢個post愈靜先會升

大戶mon post

火箭升空

唔排除

咁要大大力推post, 如果唔係點落1.6

就1001

ok $10

下個post名?
1011泰凌醫藥 集氣區(3)

笑撚死

開左

喺邊